林鄭真係好渣

其實林鄭要用逃犯條例去移交條陳同佳，佢又用緊急法黎立蒙面法

咁點解佢唔直接用緊急法立法話係外地殺人係有罪之後就拉人

其實佢立呢條法對佢地都係對佢地自己好，d黑警個個比人起晒底，如果比人知道幾時出國，有人參考陳同佳做法，個個係外國私了完d 黑警再返黎味無事

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"